見到地下有可重用既物資唔該執返

見到地下有可重用既物資唔該執返，例如手套，遮，眼罩，未開既眼藥水，或頭盔等等
唔好比藍屍狗當垃圾掉左，可以留返下次發夢用嫁。

大量二噁英

可以洗洗佢？